屌呢種天氣真係好唔舒服

早兩日d霧多到
搞到頂唔順要請假添

有無扮工入黎吹下水

嗚嗚嗚 搞到我下面都濕晒

霧入埋下面咁陰公

一話攞袋防潮珠入去頂住當

佢下面有兩粒珠唔駛再加

射波就射波喇
唔洗咁多籍口